立即煞停 封區禁足

作者：No Stake 醫學生

【 立即煞停 封區禁足 】

如果當年我地覺得轉「反送中」ProPic、校友聯署唔會有用所以唔做，就唔會有香港人嘅2019。

過去幾日，北角、藍田、元朗、尖沙咀、九龍城、油麻地，到處都有人帶同武器四出堵路，揚言要「突襲式遍地開花」，到處圍困香港巿民，阻住巿民返工放工、出街買外賣，破壞香港人嘅安居樂業。

所謂抗疫政策，擾民就擾左，一宗確診都搵唔到。

我當然知呢個政府唔聽民意，但即使如此，我地都要做好自己本份，先可以鬧佢唔聽。呢個時候，六區連續失敗，我地要做嘅本份，就係凝聚清晰嘅民意訴求，要求政府停止荒謬絕倫嘅封區禁足。

或者有人會覺得，仲覺得咁樣係網絡嗌下就可以改變到政府啲咩，係死蠢死左膠；而我其實都有少少覺。但係係咩無用㗎啦，但始終唔可以未做就話冇用。應做嘅，總係要做嘅。時代黑暗，更要堅毅耕種。

如果你都唔認同呢個突襲封區，今日，請同我一齊，用各種渠道平台，要求

「立即煞停 封區禁足

唔同意喎攬炒之母繼續攬炒繼續封區冇人出街冇人做生意太好了

推

封區檢測愚蠢至極注定失敗
成事不足敗事有餘

香港人民銳評：「封區檢測」是香港經濟文明之恥

香港人每晚睇人仆街睇到好開心
睇封區直播好睇過睇綜藝

19年就睇人直播示威食花生，21年就睇人直播政府封區食生花

香港 移民！！！

撐政府抗疫 網民齊聲贊

繼續屌正苦